我已連續前往油尖旺區番工20小時 希望一陣有人接力

我依家合埋眼就訓得著啦
希望一陣和理非出現可以比我訓陣教

我愛手足